處理黑警應該係首要

1. 快撚啲整大型反黑警遊行同集會！

2. 連儂請交俾啲無做開文宣又唔介意出體力的人
文宣請推遊行，完埋今星期應停光復，香港未有足夠民意全面光復香港
控制tvb 自己做，出一post 集中傾，長期戰線，唔好鳩傾

3. 之前有人話眾籌爆黑警惡行
有無ching 打算做？

五大訴求，三樣關警民衝突事
7.7晚大家仲好嬲記者被警恰 黑警濫暴趕人
點解俾連儂洗走哂？俾tvb 洗走哂？

要各區開花連儂已經夠，代價細
仲搞每區光復，太消耗，易失焦
無彈性！！！

推

勸班黑警自首有無得諗

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

Sorry 我搣左你地啲memo

Agree 警察叫咁多人清場就知政府驚有社區力量
所以係各按其職咁搞

連儂牆係俾啲依家無咩野做的人搞
如果消耗到你唔出來遊行/整少咗文宣
咁就錯咗